港府咁睇唔順眼美國佬說三道四 建議可以出一招收美國佬皮！

出速龍攻入美國領事館

入面有Marine喎

如果今次警方出動，我大力支持。

驚閪咩 我哋速龍係Asia best

叫何生帶黑社會夜襲會唔會易d
速龍用黎掩護加扮示威者

義和團刀槍不入添

出動前開briefing話果d係曱甴黎既，一定士氣大振，美軍都打死幾個

仲有我哋福建幫

支持警方派出警員喬裝美領職員

should be army police only. ho chi hai
navy seal is in LKF

入去領事館破壞等同向美國宣戰

美國孔子民主人權法案

員佐級出封信屌柒美國未得

跣腳方面?

宣咪宣！ 我哋林鄭咁打得，打撚巢你美國呀

笑撚左出黎

我驚要用 Google translate

福建幫唔係唔得 不過次次出親黎都係被爆頭
行動次次都失敗

以量取勝
睇下領事館入面美狗多定我地黨衛軍多

支持支持

叫福建幫衝入去就夠

Push

美領人員可以合法槍殺

玩盡D, 向美領射埋TG慶10/1 啦